１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

有無人感同身受

點看破

16歲既看破紅塵定義係點

留名睇兒登仔答覆

你自以為嘅看破紅塵

通常我地都叫呢啲係中二病

16歲係咪人生轉捩點

轉眼間已經小學畢業好幾年 成16歲人
生活上 職場上 家庭入面 要背負既野都愈黎愈大

有時認真照下鏡 好容易發現倒歲月既痕跡

講係咁講 但總係覺得自己好似長唔大咁
16歲既驅殼入面 依然係幼稚既靈魂

回望返剛畢業後自己想行既career path 想做既工
完全唔係自己而家做緊既野
但已經返唔到轉頭 只能夠繼續見步行步
或者喺香港 呢啲係好多人都必須做既妥協

樓主啱啱打完飛機

笑撚左，又撚新會然

好耐冇見過呢個post

中二病……呀唔係，覺得其他人好幼稚好唔認清世界，應該叫高二病

61歲都睇唔透先悲哀

少年不知愁知味,為賦新詩強說愁

未入紅塵就已經看破😱

16歲點看破紅塵呀

恥笑開始

人哋日日un女就話千帆過盡姐

連登仔都係...

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明 見一個block一個

縫埋d對眼

樓主：人類真係好笑